求解點解紀律部隊要比月結單

如題 點解提款卡嘅月結單都要比人check